有冇George Ezra fans?

成隻wanted on voyage都好正
leaving it all leaving it all leaving it all leaving it all up to you

但好似成年冇出過歌……

I like listen to the man

首首都好正
把聲好好j

推到George fans入黎

竟然有人識

仲有冇人

成日俾人笑係老牛聲